悼念周梓樂逝世四個月 四學生涉藏無線對講機被控

近300名市民於科大生周梓樂墮樓事件四個月當日，前往出事的尚德邨悼念，當晚大批警察在將軍澳區內向市民搜身，其間四名學生於港鐵調景嶺站內疑被搜出無線對講機，分別被控無牌管有無線電通訊器具罪，今午於觀塘裁判法院提堂。主任裁判官徐綺薇應辯方要求，將案件押後至12月1日，讓辯方索取文件及法律意見。各人准以現金1,000元保釋外出，其間須每周向警方報到一次。

管有無線電通訊器具罪
殖民地式惡法

以前係驚jam到啲重要嘢,例如醫院器材,先會立例管制高功率發射器,本來就唔係咩大罪,連罰錢都極少,手足啲對講機分分鐘係合法無超標準,依家畀港共要嚟砌生豬肉

好多法寶dead body以前都估唔到咁多萬能key

條罪本身係行政罰定係乜野

DB咩範疇出身

law（曾北京大學留學）

重新由小學讀起算啦
仲夠膽死北大 civil law common law都掂過連殖民地惡法都唔撚理

吓？深水埗大把人買嚟行山用喎，原來犯法架？